廢物味黎講，阿仙奴已經取代左猁

Big4個名已經唔知big係邊忽，對阿記已經開始有種睇波係預左輸既感受，只係輸得有幾核凸。

若果叫我評下隊波有乜唔掂，可以點改進，其實我唔係幾講得出，只能夠答到你一個字：廢

最神奇係明明個個球員望落都ok，十一落場就有種化學反應，無聊傳波，訓唔醒，企定定慢兩拍...

作為阿迷真係抬唔到頭做人

有見地

利=賤種波
阿=廢味波

個問題係雲爺爺，炒撚左就搞掂

猁廢極都可以睇下文尼先，睇下古天奴先

阿記要睇黑碧，要睇比連利，滿心期待睇山神，但已經hea左了，奧燒迷直頭唔出現，最後見到xhaka連電視都掟爛埋

雲加唔掂

我地利迷同高普激情就夠

呢個真
對利個陣容真係亂鳩嚟

有heart

利記柒極都起碼對強隊就算唔夠打都有鬥志去打
相反阿記明明同人地有得打下都頭dupdup

好似索完k未起機咁

用水牙線喇

明明個個球員望落都ok

認真？

咩咩妹覺得雲加會買到咩人？

史達寧

打開政府工係咁架啦

佢呢架個排陣出人真係嚇到人唔敢黎

高佬斬波比矮仔頂

屌你牙咩咩狗！

未訓醒

紐卡素之流

阿狗班人好似經歷唔到大風浪咁

利 有心無力
阿 有力無心